「返送中」狗圖

想大家認撚住班狗
當香港人打緊仗嘅時候，佢哋仲笑得好開心
仲要搜人身，查人身份證係無委任證架，
個警司仲話著住件背心就代表佢係警察
歡迎愛蝈嘅大家淘返件咁就可以揸正牌殺人

推

Push